[集思廣益] 如何反駁「唔犯法咪咩事都冇囉」

引渡法：
你唔犯法咪咩事都冇囉

比人強姦 唔出街咪無事囉

當呼吸都是有罪時

亂過馬路都犯法